哇第一次見人等枱等到咁無manner

頭先同兩個fd 喺又一城個food court 食dinner 啦，食到咁上下，有對母女加埋個工人企喺隔離等緊我地張枱，

之後果時我哋杯嘢飲都未飲完，個老母已經買完嘢食，拎住個餐盤同我哋講：「唔好意思啊，可唔可以擺住喺度先？」 唔通我話唔可以咩？

之後我同班fd 已經好大壓力，不過個fd 話想飲埋杯嘢先，咁我哋諗住等佢飲埋先走啦，

但一秒之後個老母大大聲喺度鬧個女：「拿你唔好再喺度扭計話好攰啊，唔係我唔俾你坐啊，咁宜家無位啊嘛！」

之後我哋聽完即刻走咗

好撚屈機啊，一套combo 俾佢一波帶走

即刻去譚仔加多客雞翼嘛

你聽完即走就輸了 下次佢又用返同一招

你應該加多句佢係新移民，咁就會獲得一眾連登仔嘅聲討。

小朋友扭計 做大人既都無可奈何……

唔通大街大巷打到個囡收聲~唉…

有時諗番我個仔細個，我都好想一野掉開佢，

自己食既話求祈無位揸住咬都得

陀住個化骨龍就乜都唔得~

即走=投降=垃圾

你呢D垃圾正式累人累物

唔覺有乜問題

X2 其實都唔係話迫你做D 咩，湊住個女，放住D 食物係張台度其實都合理

Agree，唔通等到有位先放低個女去買野食咩，好危險，唔見左點算

照樓主咁講，未開始扭個阿媽已經扮曬蟹咁喎

我睇完都唔知有咩問題 你反正都食完
人地湊住個女 放D食物係張台度 咁撚小事都咁計較
香港地人多 食飯時間等位係咁 食完咪走囉
男人老狗做到咁真係好撚廢 垃圾

同意
加上你係食foodcourt咋 未撳入去睇仲以為咩高級餐廳要講究manner
加上人地未必係講說話比你聽 唔好咁多心同埋咁玻璃心
比人講一句就頂唔住要走

總之我自己覺得係 有人等位嘅話 我食完就走
我未食完嘅話 唔會特登好趕住快啲食讓比佢

其實湊住Ｄ 化骨龍真係好辛苦

我都知要人體諒好似難聽過講粗口

有時你即使係樓主 你面對時又知對方「扮晒蟹」?

「扮晒蟹」其實係係自己角度諗人地

咁當然 每人都有權利理得佢屎既~

下 其實去得呢d地方就預左要等位架啦
一係就早d去 就係因為無人帶位就可以不斷比壓力人咩
霸左個位點解唔可以食完先走
樓主食得慢咪去第二枱等 或者食第二度囉
做咩一定要人快d讓位比你

你老母都係新移民

樓上幾多個盲撚?

有對母女加埋個工人企喺隔離等緊我地張枱

等到有位先去買野食都得啦, 咁急想去死咩

頭先見到樓主同佢啲fd
全部都係油頭毒撚
著晒動漫t shirt
俾人講一句就即刻嚇到跑走

Food court係咁架啦，人地而家又無要你快啲走。
大家互相體諒，有人等位，食完咪走囉，food court有咩好坐。
個人係considerate既，有人等都食快小小啦。
香港人乜都不滿，咁都要放上網聲討咩？
守望相助唔得既？見人帶住個細路，同人講聲我食完啦，？妹妹俾你坐啦，唔識咩？

問題就係突登比說話人地聽囉, 係我就買多啲野再食過~ 吹咩~

邊個知係咪特登？帶住個女，個女唔乖，父母燥底有乜岀奇？你覺得人地特登俾說話你聽，係因為你先入為住，諗人地唔好個方面，講真，用呢種心態去睇野，你乜都會不滿，好多人你都會唔鐘意，覺得人有心咁做。

我唔會話樓主錯，做人自私，唔關愛身邊既人唔係罪黎。
只可以講，人品上，樓主應該麻麻地。

係嘅 佢真係無開到聲叫我快d 走嘅，你一定要畫公仔畫出腸我都無辦法。我無諗住坐好耐，我都係諗住食完就走，不過個fd 話想飲埋杯嘢，佢成杯仲未飲啊嘛，我見佢呢招咁高章又幾有創意，上黎分享下，你話我唔體諒佢，佢有無體諒人先，其實你拗個位就係佢係唔係特登講說話俾我聽姐，即係個前設都係 如果俾我聽到佢講呢d 嘢，都唔係咁好啦，咁你可唔可以話佢唔considerate，無諗過人地感受，你代入我嘅角色聽完佢鬧個女，都會好大壓力啦，唔係特登唔代表大曬㗎，唔代表正確㗎，再加上以上只係當佢唔係特登講。